<!-- Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру? -->

1.Обмежена взаємодія: Клавіатура може передати тільки обмежену кількість даних, які введені через неї.
2.Ризик помилок: Клавіатура може бути джерелом помилок при введенні даних, якщо користувач допускає помилки в написанні або ввімкнув Caps Lock, що може викликати проблеми з обробкою введених даних.
3.Неможливість автоматичної обробки: Клавіатура не може обробляти дані автоматично і не може здійснювати перевірку на правильність введених даних.
4.Неуніверсальність: Клавіатура не є універсальним засобом введення даних